區議員做實事：清算建制狗之前同立案法團千絲萬縷的利益關係

圍標做大維修的利益輸送，幾乎每區都有大量居民受害！必須要大大力處理成班建制垃圾之前的惡行！立案法團的惡，過去受害居民投訴無門，將相關人等繩又於法，將立案法團撥亂反正，將會得到的是大量居民的支持！

TUI